Android 同時插MOUSE同電腦

電話跌爆左MOON 個MOON仲有野睇但就TOUCH唔到
要用OTG插MOUSE先可以
我想插落電腦攞返D DATA
但係用得MOUSE時用唔到DATA線插電腦
要點先駁到?
手頭上有OTG (MICRO USB TO USB), USB HUB

直接裝airdroid經wifi抄？

試過同樣情況，最簡單全部要留嘅壓成一個file，再send上Google drive

唔該哂你地D提議
其實我仲想用BACKUPTRANS 所以要咁做

你諗住轉手機就重新嚟過啦，反正大部分service都係cloud backup(如果有開)，如果係同一款嘅adb remote connect, adb backup, adb restore

都想學下野

藍芽 mouse
再唔係就不斷記位抽插

Sor,原來個mon仲有野睇
唔洗抽插

??

眼瞓得滯，以為你部機個mon同touch都壞左
要駁落電視先睇到野

用隻有線滑鼠再配對隻藍芽滑鼠咪得

或者要咩software可以電腦控制電話？

OTG駁USB hub，再同時駁mouse同USB手指，之後過data落手指
電腦攞翻

2016
唔知仲得唔得

用其他device remote部手機

唔該大家今晚再試下